其實蕭別離佢係咪玩緊單機連登？？

除左自己推post之外好似無留過言

除左戒丁，一律冇興趣？

屌你老母留名

〔蕭別離心血結晶〕 戒Ｊ前後對比圖

〔香港版〕戒Ｊ文章

剩睇唔覆

你畀我破柱了